\textbf{Raisonner}
\begin{boiteicone}
  On ne demande pas de construire les triangles ci-dessous.
\end{boiteicone}

Pour chacun des cas suivants, déterminer si le triangle est constructible, 
non constructible ou aplati (trois points alignés). \textit{Justifier la réponse}.\medskip

\begin{enumerate}
\item $TUB$ est un triangle tel que $UB=\Lg{3,3}$, $BT=\Lg{7,5}$ et $TU=\Lg{4}$.
\item $PAL$ est un triangle tel que $PL=\Lg{5,4}$, $PA=\Lg{4,1}$ et $AL=\Lg{8,3}$.
\item $KMT$ est un triangle isocèle en $K$ tel que $MT=\Lg{7,4}$ et $KM=\Lg{3,7}$.
\end{enumerate}